藍絲竟然知小江唔係江永祥？我入咗平行時空？

我究竟睇撚左啲乜呀wtf
呢個blue shit一定成日喺前線先會知